連登仔們果個個都挑通眼眉！

連登仔們果然身懷絕技。

睇一睇條女就知佢係咪雞，望一望留言就斷定到邊個係五毛。

如果我有連登仔一半咁聰明就好喇

請受小弟一拜

睇一睇樓主就知佢係on9仔